頭先香港VS完場之後, 有伊朗人舉banner 「BLUE GIRL DIED」, 究竟係咩事?

google 好似係國際新聞, 有無ching 英文好

伊朗唔俾女人入場睇波

好似話自梵?

但上網一d 圖都無

iran封鎖死人消息??

隔離話伊朗唔比女人入場睇波
有個女球迷扮男人入去睇波比人告
之後去左法院自焚抗議

BBC有講

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好慘

【世界盃外圍賽】伊朗女球迷睇波受罰自焚亡 伊朗隊長：腐朽禁忌

果然足球同政治真係分唔開

Respect.....

要外國支持我地 我地都要留意多啲外國新聞

自梵連一張相/片都無
iran 真係中国咁鬼國

真,
連睇波都無自由

焚呀

手殘sor

所以係中國護照免簽國既fd
做伊朗女人好慘
Respect
RIP